想問大家大學一年級果陣月入幾多

想問大家大學一年級果陣月入幾多 計埋自己搵同屋企人比

月入8500

2400

自己搵定屋企人比多

你就好啦 比咁多

留名等睇連登第唔知幾多屆報大數比賽

$3000 自己搵

一皮

冇問屋企人攞 但衣食住行全部自己俾

補習 上到大學屋企人唔比

住都係

Push

$4500 自己
$0 屋企
可以做補習搵錢 仲好唔好意思問屋企人攞呀

但係會唔會掛住搵錢冇時間溫書

7000幾, 幫人補習

$4-6000
返part time加補習

咁其實大家仲有冇儲蓄 我得好少

有咩PT介紹

冇
得$40一個鐘

咁不如努力啲搵補習

START

$6700
計哂pt 私補 零用

85000賣鞋

11個學生
平日就4補到7/9
星期六就9-630

10k到 全部自己搵

好chur 收幾錢一個鐘 仲有冇問屋企人攞

自己0
屋企約莫30000/sem(包學費，hall fee)

咁食飯 買野果啲點

我使錢好少

8000 金融海潚年

介唔介意講邊間 想做個fd

學費加hall都已經2600左右，你自己又無收入，可以4000蚊捱4 5個月？ 去一次啲乜聚物聚都100~200啦喎

打飛機最叻嘅科大

唔同學校 巴定絲

約莫啫，我印象中扣完學費hall fee都重有5000幾剩，每個月用一千鬆啲，每日食兩餐，週末返屋企黐餐

$3500
學費grant loan 借
冇叫屋企似比任何錢自己

紅巴

巴打好勁

如果我係科大 應該同你做到朋友

因為我窮

$4000 sales
$3000 私補

冇問屋企人拎

有手有腳番part time
Grant loan 夠資格就有架啦
你都得架

5000屋企+2000 PT

嗰陣130-170/h 都有
冇啦 仲要每個月嘔三千俾老媽子

平均五六千啦

高峰時期
$5000 返3份pt
時間換金錢
努力搵私補中

9000 (連學費)